香港有冇銀行係冇擔保人制度

朋友辛苦做野幾年之後終於成功上車
佢已經俾曬訂金
簽埋正式買賣合約
按揭亦都搵到工商銀行辦理
但最近俾人炒魷魚 冇左收入供樓
佢要hold住層樓嘅話一係full pay up 一係搵擔保人
佢full pay up嘅話就全部積蓄用盡
佢打算搵父/母做擔保人
但佢唔肯定佢打算做按揭嘅工商銀行有冇擔保人制度
想問有冇巴絲知道工商銀行有冇擔保人制度

佢full pay up嘅話就全部積蓄用盡

此post已完

樓主都on9，可以full LAU 問咩擔保人

即係做到啦

Pay

成日上網老作9up 到底係為乜..

無錢每月供款，但可以full pay按揭係咩玩法

息低借盡係有著數嘅

Fullpay 完搵到工咪轉按囉有咩問題

原本嘅連登返嚟了

其實個按偈批好左未？

如果批好晒，簽埋批核信確認個按偈，
你只要有準時供款，銀行應該唔會理你wor

0分，重作。

google打幾個字就搵到嘅答案，都要走上嚟連登打咁多個字開topic問又要等人覆

一係你假膠一係你真係on9

成交左再轉asset based lending application

為咗淡化抗爭post

Asset based都要供批法唔同咁解

無睇到內文，以為佢係未成交比人炒咗要補文件之類
咁樓主成交咗又有錢pay up，點樣無錢供樓

無衝突，最緊要有Dady

銀行批左按揭 , 你準時供款
根本唔會理你咁多
你失業無收入, 最多不能轉按遮, 照還款合約繼續有什麼問題??

盲腸
都批撚左比人炒都唔會有人知啦

咪係 樓主又ff扮買左樓

正解有錢fullpay即係供樓唔係問題
申請緊/申請完按揭嘅話比人炒銀行係唔會知
甚至你未申請 但你都仲交到最近幾個月收入 你都可以繼續申請

樓主縮返老母個閪度

你full pay到 銀行都會call loan? 你擺呢舊錢係佢地銀行囉